%@metapost:603dstousds08.mp
{\bf On fera la construction à l'aide de la figure $\cal F$
ci-dessous.}
\begin{myenumerate}
\item Construis la figure symétrique de la figure $\cal F$ par rapport
à la droite $(d)$.
\item Calcule le périmètre de la figure $\cal F$.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{603dstousds08-2}\]